(突發幫推) 有人揾到令曱甴自殘方法

原文來自品蔥手足

（香港手足入一入）怎樣讓黑警自殘，終於有辦法了！

自殺不好做，自殘還是可以的！！

要點就是：挑釁黑警，讓黑警跟死物過不去，跟物理過不去！！

靈感來自連登【香港警察拆太子祭壇 好撚型】（

狗既然已經有了幻覺，神魂顛倒，分不清黑白是非，也分不清「畫」在牆上的「黑警」倆字撕得下來撕不下來，那就應該多搞一些羞辱狗隻的塗鴉，比如「再撕你也是黑警」「撕一萬次照樣是黑警」……

這種小學雞式的塗鴉正常人都不會上當，不過黑警就說不定啦，搞不好就跟死物生氣、把打香港人的力氣都拿去跟石頭發癲啦！

我沒學過心理，也未必捉摸得到毅進心理，提出一些句子，大家參考。我不會講粵語，所以用國語說：

寫在石頭上、牆上：

「石頭比黑警有良心」
「黑警的良心去了石頭裡」
「黑警不敢踢」
「黑警踢不動時代革命牆」
「本牆看得見黑警暴行」
「打爛我，你一樣是黑警」
「敢打老人不敢打石頭」
「再有能耐黑警你也撞不爛五大訴求」

寫在要裝修的黑店玻璃、門面上：

「黑警打不爛」
「黑警打爛本店賞狗糧」
「黑警不配進入」
「黑警不敢砸」
「黑警在本行無stake」（銀行）
「黑警壯陽藥本店打折」（藥店）
「本店專賣黑警催淚陽痿藥」（藥店）

既然黑警只配深圳海底撈，那我們就應該說：

「黑警買不起XXX」
「黑警你也配？」
「黑警砸壞賠不起」
「本店物品名貴黑警高攀不起」
「黑警有OT照樣買不起」
「不歡迎黑警低端人口」

黑警最怕的721也不要忘記寫在石頭上：

「我看見721白警羞愧自殺」
「我看見721黑警瀆職自殺」

還有禍及妻兒：

「黑警妻兒撞牆一次贖罪一秒」
「黑警妻兒撞破玻璃，消災除難」
「撞爛石頭，免受美國制裁」

還可以在有高樓的地方嚇唬黑警高空墜物：

「黑警小心！上空有冰箱」
「地面溼滑，黑警小心摔破頭」（為什麼凡人不受影響，這就是魔法啦）

只要小心別在活人多的地方搞這些塗鴉就好。黑警懷恨在心，找周圍活人發洩就不好了。

說實話，我自己都覺得這招有點蠢，不過，既然香港大部分人的智力都比警犬高，大家誰也估摸不到黑警能有多蠢，能有多低能不是！說不定黑警自殘之餘，還能代大家裝修黑店，裝修藍色經濟呢！

有條件的話，還可以搬一些稻草人出來，套上黑衣打廣告「今年最流行黑衣」，說不定馬上就有黑警發瘋打爛稻草人呢！

既然黑警毫無自制力，天天失控，我們就讓他們盡情失控吧

推

心理戰 推

p牌，大家幫手推上熱門

嘩 好賤

笑死

又幾過癮

坦白講， 應該幾有效

識玩一定係咁玩

好似work

理論上可行
但要實際試吓先知

好正

push

心理戰

以佢地既iq eq 同極度玻璃心
應該有效

補 link，push

黑警壯陽藥本店打折

品蔥手足：海底撈做錯了甚麼

就算佢哋唔中伏個觀感都幾好

蠢黑警的確蠢！（mon post 狗未必睇到。）

食店: 黑警可任食狗糧
銀行: 黑警有錢無命享
藥房: 黑警中毒異惡嬰
化妝品店: 黑警樣衰無得救

過期x 藥？

我冇嘢講。

諗多幾款
呢d要寫到街知巷聞

思路正確

認真
大家慳水慳力
同埋黑警實中計

好正
我想試

好肯定會有狗惱羞成怒

應該work wor

笑到
班狗應該會中計

推多幾下先

睇黎你今日冇上連登

心理專家

遲下 街頭見！

前線警真心蠢 同低eq
mon po sir都會認同

可唔可以10個港豬換一個品蔥手足

Push

諗起毅進仔執石仔個喇叭

以黑警智商真係會中哂伏

品蔥手足

拉
成日有人開重覆post又有一堆on9推

有條件的話，還可以搬一些稻草人出來，套上黑衣打廣告「今年最流行黑衣」，說不定馬上就有黑警發瘋打爛稻草人呢！
草船借箭

黑警小心！
樓上有雪櫃

我覺得work喎

有諗頭

諗起都好笑

p

個人覺得呢招幾有用呢

推 黑警死全家

Petty good

外地手足都知毅進今次黑警同毅進真係醜事傳千里

幾好

屌，㩒錯加密同不推文

推，但搞到佢哋傻咗以後見到佢哋更加要小心

黑狗智商真係分分鐘會咁做

貼係大波驊個閪到 黑警不敢屌

幫推五次

幫推四次

幫推三次

幫推兩次

幫推一次

撚到班狗嬲到抗牆

幫推多次

正

唔知點解覺得會work
幫推

jeng

品蔥手足 好波

黑警出精，生二噁嬰

Tui

真心支持
論物理裝備我地唔夠打
但心理戰低成本，佢地又拆唔到
最好就係間唔時應驗下啲預言
等佢哋唔知幾時係真幾時係假
從而有更大嘅心理壓力

推 佢地咁嘅智商尼啲方法真係差唔多

對佢哋嚟講可能真係幾有用

可以

有時唔知點解嗰度地下有啲潮濕有灘水咁
又咁啱係嗰度有啲衫等雜物啊間唔時唔小心飛咗落街

好有創意

謝品蔥手足

文宣升級！

當一個人食藥同俾人屌到一個好撚嚴重既程度時
一定有幻覺同智力低下
呢啲時候就會連一啲小學雞野都會上當

品蔥高質

好撚痴線

咦 今朝見過

推，可以試吓

有道理，可以試

多謝提出意見嘅手足

小學雞

品蔥其實係乜撚野

Ok wo

攻心計

手足

直接寫殺人犯,強姦犯

推 好笑又好玩

這個有趣

好癡線

到底係咪環境成長下嘅人先諗

多謝品蔥手足！

屌 好撚正

高汁中國人真係有料

要令佢地癲

最邪惡嘅手段，心理戰線終於開始了，我哋攬著三萬警甴一齊落地獄啦

笑到停唔到 不過好似真係幾有用
心理壓力應該好大

玩鳩黑警

關於玉蝴蝶( 化蛹) 會員

鬼影重重，係最大嘅恐懼

諗下都好笑

小學雞黑警一定嬲到出晒煙

，

old news is so exciting

睇到一半我都就來出現精神問題

品葱

pp

玩得過

當宣傳曱甴惡行都好

仲可以令廣大市民知道邊d先係曱甴

Black bloc 巴打

好戇尻
但覺得有用

tui

咁衰記得唔好做呀

唔知可唔可行
但呢個提議非常有創意😂💯👍

空調軍師

好彩係自己友，癲架

this is 心理學

諗到佢地撞牆就覺得好撚好笑

痴線
嘲諷技Lv.Max

又幾得喎

心理戰有用

之前見到班曱甴對住個大聲公都扑幾棍就知佢哋幾癲

‘’品蔥，被譽為牆外知乎，是一個服務器設在國外的中文社區。 因為脫離了中共的言論管控和網絡實名所產生的恐慌，許多網友特意掛個vpn翻出來，在上面討論一些在牆內比較“敏感”的話題。‘’

但我地睇緊既其實已經係第二代，第一代個站主身在中國好似係畀人拉左兼熟shut down左個網
後來有D係外國讀書做嘢既中國人開返個新既但用返同一個名

推，黑警死全家

我都係愛心理戰

好撚狗！

好似ok